維尼帝: 又話拜登上台會放生我哋？依家華為中興及3間中企 遭美列為危害國安

美國聯邦通訊委員會(FCC)公布，根據2019年通過的法例，把5間中國企業納入危害美國國家安全的名單內。

被列入制裁名單的5間中國企業，包括華為、中興電訊(00763)、海能達(Hytera)、海康威視及浙江大華技術。FCC去年已經把華為與中興通訊，定性為危害美國國安。

美國國會在2019年通過《安全及可信賴通訊網絡法》(Secure and Trusted Communications Networks Act)，要求FCC確定哪些通訊設備供應商可能危及國家安全。

FCC署理主席Jessica Rosenworcel表示，針對5間中國企業採取行動，目的是確保美國新一代通訊網絡安全。

下星期中芯國際 小米一齊仆街了

華為可以回家養豬了

連登仔：at,na,sg,dw,ngth

All in TSM AMAT and NXPI

已經放生左中芯同小米啦 講經咩

放生左咩？睇下小米星期一股價先

人講就信

攞到臨時禁令，小米唔會被剔除MSCI指數

自己查下小米單官司囉

放負撚出黎講兩句

無follow 屌米依隻財技股，thx bro

無錢過數咪唔放生，割韭菜極，都唔夠，割下割下，連J都割埋，變咗無J熊

中芯個單fake news黎架喎
你好意思講呢句野